「蘋果撚」iphone 成日斷wifi

用緊ip6s+ 之前都無發生過
最近部電話成日斷wifi
要我熄左個wifi再開返先正常
但唔夠一陣又係咁
如果話係router 問題 又唔多似
因為我不論係公司 自己同人地屋企 都會發生
如果全部都router 有事 咁我抵撚死啦
定係ios系統有問題 小弟更新到最新10.3.2
想問下各位巴絲 有無類似既事
到底係手機壞？ iOS bug?定真係router

Ip7+
更嚴重

拎出去換左個Wifi parts 佢。 可能氧化壞左。幾百搞掂

我iPhone 6s 都有呢個問題 成日以為自己屋企wifi有問題 又熄又開
但成間屋好似得我有呢個問題咁

我都係更新到10.3.2先成日斷 明明以前都唔會

要 restart 部電話。

Iphone6 成日收得勁弱
同一個位可以人地收爆格我係得一格
去問過藍精靈無野幫到我

我都係 iPhone 7 用屋企wifi 狂斷 但用其他wifi 又好似無乜事 但用mac 連屋企wifi 又唔會斷

你肯定係買左山寨機，iphone用唔過三年係個別例子，基本上冇乜可能

一直都唔會用wifi 係要更新啲100mb以上既app先會用 一開始連到 更左一陣就斷開 明明冇熄mon都斷

我都係 熄左mon就會斷 要重連先得 用緊7 升到最新10.3.3

睇下換router 得唔得，我之前都係咁，換左冇事

未試過有這問題
利申用緊airport time capsule

係有d router會有呢個問題

update router

IOS 10之前一直冇問題

Ios10.3.2?

我都係，用緊netgear

用得 iphone 預左有呢個問題啦

原來咁多人係咁

Router問題

我換左個貴少少既 就冇再斷

extreme+express 未試過用用下斷線